Code Geass 復活的魯魯修 製作決定!!!

Code Geass 復活的魯魯修 製作決定

Zero 鎮魂曲數年後
主角是魯魯修(無死)
原作續篇

另無印總集編劇場版2017 1月上映

今日日本10周年活動中公佈

real？ 真係冇死？

來源？

Twitter內「ルルーシュ」已入hotword

龍珠咁死極都死唔去...
中二病最撚鐘意呢套野

上貼吧睇左消息...似係真

車夫黨大勝利

10年忍辱負重臥薪嘗膽守得雲開

但係世界和平喇喎 佢仲出黎有咩搞

魯魯修唔死劇情上係講得通既，但係之後劇情爛唔爛係另一回事

想知道c.c 真名

我呢個馬車黨大勝

官方之前明明話死左

細妹邊到管得住成個國家

我估會講有班叛軍etc

本身就冇死到

總集編有新畫面，重新配音
都抵睇

如果仆街仔扇要死左即刻變神作

聽講新編仲要係谷口監督

卡蓮

太好啦 無死到

係黑肉老婆同個仔/女面前五馬分屍

CC啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔搵佢，由大河內暴走咩

Source呢

好等錢洗？ ？

Cc真名到底係乜

好滾動。係咪真係車夫黨既勝利

咁就十年

剩係睇左兩季 劇場版無睇過

作為長年忠誠魔王魔女cp馬車黨
我決定今晚抄返個絕版神尻抱枕出黎j以示祝賀

正啊

係真唔係

本身個結局好好 唔好整爛套野

成班c乜春，我要睇魯魯修同朱雀一齊啊

扇去死派here

車夫

天地有正氣

扯咗

射咗

一早話車夫黨架啦

明明個尾埋得咁好

唔知點解好似無左果種激動

又要破壞一套經典佳作

我男神

等睇變左呀婆
Cc就唔同啦😎

好掛住雪梨

夏莉

又話官方證實佢死咗

官方唔畀反口咩
當年小圓tv版完嘅時候夠話焰對圓嘅唔係愛情啦，結果？

點解中二最鍾意依套

屌你老母都世界和平佢仲出翻黎做咩

cc

扇未死

肯死未呀

[

睇下爛唔爛先

的確係死咗，之後唔知點解復活

諗番起幾年前睇最後一集個陣 喊到

唔死點復活
耶鮮都係啦

有圖了

今次真係Continued story

屌睇到朱雀開外掛屌撚死第一騎士就冇睇
唔係咁多年之後要我填坑呀

All Hail

本身個尾已經好靚又留有幻想空間
不過係整就整到扇去死

10年先嚟復活
呢幾日去煲返之前啲電影先

屌呃左我十年

一早都話係cc扮嫁啦

wow

唔係死左喇咩？唔係已經世界和平咩？

當年分析話無死係咁比人屌同笑

屌你地老母啊

即係上左3集總集劇場版之後先BINC新作?
咁根據akito速度2020都睇唔到🤔

唔好做傻事，akito 連屎都不如

無衝突
Code要死一次先會發動

終於有新作，咁就十年了

R2 本身都垃圾啦
又神化舊作把撚

仆街咁快就10年

好似炒冷飯咋喎

屌 load唔到圖

Next Project「コードギアス 復活のルルーシュ」企画始動！！

唔識日文

即係總編集

已射

新作パートを加え、全50話を劇場3部作に再構成

最key嗰句你就唔copy出嚟

咪撚柒啦，段野上下2part分開睇架
上就總集劇場x3，下就next project 復活得老馬修呀

ok 潛

活動中發言
谷口監督「魯魯的生存只是小問題 」
福山「我應該用咩面去見娜娜莉啊啊啊 」

惡夢娜娜莉個 魔王魯魯修

d 女角都好撚正

Agree

有冇人期待會有新機用
好耐冇睇卡蓮乳搖啦

睇就夠CC

自

紅蓮聖天八極式
機戰入面又避得打人又痛

廚到不得了

所以永遠都係ACE第一位

呢排禁岩反煲緊

仲要有p map，根本無敵

叛國阿基德係咪唔再出動畫

留名

呢套垃圾
幾集睇完唯一有印象就係女主換衫

個event有pv睇 但得文字報吿

クレジット終了後幕の後ろから今までに見たことのない青いギアスのマークと一緒にゼロの格好をした男が現れ、
「魔神の復活の真の意味とはこれのことだ！」と幕が吹き飛び、スクリーンに新作アニメが上映される

→ブラックリベリオンから数年後・・・で始まり、中華に集まる中華のメンバーと神楽耶

→鉄板焼を作るカレンと扇と玉城

→夜の建物の上を爽快にジャンプするゼロ

→途中スタッフの名前も挿入される
監督「谷口悟朗」シリーズ構成「大河内一楼」キャラクターデザイン「CLAMP」「木村貴宏」

→満月をバックにした蜃気楼らしき機体

→富士山麓を部隊にした戦闘
そこに現れる蜃気楼とアルビオンを合体させたようなエナジーウィングの黒い機体

→一期の姿のコーネリアが立ち尽くす

→山間から画面中央に飛んでくるスザク

→青いギアスを左目に映したルルーシュらしき男

兩部機玩合體？朱雀你玩得掂絕對守護咩

搵得雜碎扇做日本首相就知實仆街啦

我記得有網上曾經流傳R3劇情
內容幾吸引
重點係契弟葉第一集比人暗殺左

卡蓮好撚正

閃得 大力 p map 大招en消耗低 卡蓮ace*1.1，根本屈機

出晒未

輻射波動機構 加埋卡蓮訓身cut-in
真係冇咩理由唔出佢

補番圖先

攪亂番個世界

掘返出嚟鞭屍

Geass有令人返生既geass應該唔出奇

但問題黎啦全世界已經和平 佢仲有咩敵人可以打

又打不列顛或黑色騎士團？

老馬修唔似會咁做，可能係同c.c一邊旅行 一邊收恐怖份子皮（不列顛，二王子，大中華既殘黨）

其他咩都冇所謂 最緊要係扇要仆街死

呢類無咩特別目的既據情好無癮

復活個個係劇場定tv

響高登就狂負皮
呢度就咁多正皮

老母修之無限復活

一句到尾，劇情點垃圾都得，但扇呢條撚款一定要死

我想佢講埋code既起源，睇下有無方法唔使pass俾下一個人都可以解除個code

佢以前都話過要消滅曬所有geass架(shirley死左個陣)

劇情篇有出現都知冇死

媒體未定

all hail lelouch

理得劇情幾垃圾
我淨係要繼續J魔女

卡蓮 魯魯修 cc
有冇3p場景

我記得有對姐妹
呀妹第一季明明好索
點知第二季變呀c9

扇個聲優

扇個聲優仲在生
但係玉城個聲優就

咁快就十年 痴撚線

一日有有人渣扇既存在個世界都仲未係和平

跟住落黎請收看狼與香辛料

不如大家都無死到 一齊開多輯BBQ算啦 比大河內寫劇情實收皮

邊有咁易世界和平 ， 就算係都係得表面上係

想係後面抽插佢

近10年機人番續作得蒼穹叫好 d之外全撚部垃圾，呢套

個名想笑死人

期待又怕受傷害，好撚矛盾

如果又打大仗
or又有人有新geass
係咪姐係魯魯修白做左2季

朱雀,告訴我!我還要再殺多少人?
我還要殺多少像尤菲般的人?
Geass什麼也沒告訴我...告訴我!朱雀!

革命、戰爭、和平
三個拍子重復上落
唔知點解冇人屌 冰之花，其實又係搞到無盡華爾滋d野白做

你鎮魂曲唔死人點樣和平啊

R 2最後果集都知佢冇死 ，但復活既話姐係要推反自己果fd ?

亡國的阿基德已經破壞咗，
成日死啦！死啦！咁拖到戰鬥悶晒，
劇情又唔見得好。

我覺得呢類對白由朱雀講合適啲

車夫黨

唉 人生真係有幾多個十年⋯
咁就十年

有無出過係機戰？

有呀
Z2破界 再世
Z3時獄 天獄

其實我都覺得BBQ輕鬆下都幾好

我對谷口悟郎投信心一票
大河幾套濕鳩野，監督都唔係谷口

個名咩事
btw想知c.c.真名係咩

又可以重睇多次CG 今次心情應該冇咁沉重

CCCCCCCC

可唔可以Shirley都復活埋
個時睇佢死真係喊出黎

老馬修

係咪一月就出

無印總集編重新配音部分新作畫劇場版三部曲第一集
2017予定

姐係下年年頭重制R1做劇場版

R1+R2舊片+新片分三集劇場版先後上

又劇場版，劇場版九成都爛

新片未决定用咩方式上架

希望係TV

講R1R2總集篇
復活魯魯未定

咁就十年 好期待第三季

其實第三季可以出咩而令佢唔爛尾
本身故事主線已經玩晒 唔通打外星人？

要講好易姐
講有人想搞革命
捉左佢細妹 打傷直朱雀

再唔係既 咪話教團啲人捉CC囉

捉左Cc呢個展開好似有啲無聊

可能再講多啲關於Geass既野

呢個力量既起源秘密 或者 講點樣終結呢個力量

快點出

買定離手
會玩爛套神作
定
延續神作

好想快啲睇cc

cc係黑queen, 卡蓮係白queen
老母修最尾楝左做黑king

延續神作

撘單復活埋尤菲唔該

係死咗啊，唔死點復活

第三季麻煩解返cc vv過D點黎，
仲有之前挖左好多古代遺跡後尾都無點講過

做咩個個咁憎正義扇？